［國際戰線］幫小侵rt 共諜李飛飛既報導 順手簽聯署

Call for a thorough investigation on Twitter's violation of freedom of speech

都係簽完 㩒埋confirm email

感謝

Pushhhhh

推

趕走隻支那雞啦

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

簽左

共諜叛國要判死刑

push

Push

推

請大家救救呢間黃店

Raheen Kassam 大家都follow埋
正野黎 有份同steve bannon一齊host war room podcast